停？停乜野？而家就要令機場癱瘓 迫政府出嚟面對

諗唔到聽日唔繼續嘅理由
莫講話聽日
呢個星期每一日都應該繼續
俾死線俾政府
機場就係咁樣用

推

支持繼續塞機場